# DEBUG PROXY
## Проблема и основное назначение
Основным назначением DEBUG PROXY является помощь в разработке и при запуске e2e тестов. Он помогает решить следуюшие проблемы:
- не всегда локально есть доступ к сервису бекенда, связанная со временной неработоспособностью сервера или закрытости;
- некоторые сценарии требуют сложной инфраструктуры для взаимодействия;
- сложность обеспечения тестовых данных для всех возможных условий;
Основные задачи сервера проксирования:
- проксирование запроса в с апи бекенда
- добавление заглушек (моков) на часть запросов
- логирование запросов
- кеширование запросов
## Как это работает
Сервер DEBUG PROXY запускается локально на машине разработчика, в настойках прокси указывается порт, который будет слушать сервис (1), а также настройки для реврайтов (2) и моков (3) http://joxi.ru/12MjbnXFlJq3NA .
Все запросы на бекенд приложение фронтенда отправляет через DEBUG PROXY на определенный в настройках для данного бекенда location
## Запуск
Для запуска приложения достаточно выполнить команду `node index` или `npm run start`, также возможно запустить в режиме отладки в VS Code посредством `F5` и выбором в параметрах запуска `node js`.
## Планы развития
- Добавить логирование запросов  
- Добавить кеширование запросов 
- Добавить загрузчик настройек abanking-settings.json
- Добавить jsdoc или d.ts для обеспечения типизации
- Упаковать как npm пакет 